\fancypagestyle{plain}{
	\fancyhf{}%
	\fancyhead[L]{\textsf{17 июля, утро} \\ \textsf{Практикум}}
	
	\fancyhead[C]{\textsf{8-2}}
	
	
	\fancyhead[R]{\textsf{О.В. Шустова, П.А. Кукуй} \\ \textsf{Оптика}}
	
	\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

\bigskip
\textbf{Оборудование} собирающая линза, линейка, источник света.


\bigskip
\textbf{Цель}
измерить фокусное расстояние линзы.

\bigskip
\textbf{Задача:}
\begin{enumerate}
\item получить действительное изображение.
\item Найти фокусное расстояние линзы.
\end{enumerate}

\bigskip
\textbf{Разбалловка}
\begin{itemize}
\item методика --- 4 балла
\item физическое обоснование --- 2 балла
\item измерения --- 2 балл
\item погрешность --- 2 балла

\end{itemize}	


\vspace{0.5cm}

\textbf{\Large Сканы работ:}
\begin{figure}[h!]
	\centering
	\includegraphics[angle = 0, scale = 0.75]{parts/8/days/pics/17exp2_mor_scan1.jpg}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\includegraphics[angle = 0, scale = 0.75]{parts/8/days/pics/17exp2_mor_scan2.jpg}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\includegraphics[angle = 0, scale = 0.75]{parts/8/days/pics/17exp2_mor_scan3.jpg}
\end{figure}

\clearpage